習近平我屌你老母臭閪

拉鳩我啦

完了

國安法係以言入罪 所有反共嘅野都可以用黎入你罪

佢如果拉1萬個，香港已經無位裝，一係監粗黎
拉夠5萬個
如果拉得5萬，大家肯定一齊起身打7 3萬隻狗
如果出動摺被軍
咁ok you win

直接運返上中國

放低一蚊跟機

唔知make it personal 計唔計呢

你咁就驚？

邊個話一定要裝喺香港傻豬黎既

無撚有錯

習近平我屌你老母臭閪

習近平老母個臭閪生晒梅蘭菊竹，你真係屌得落

習近平死全家

上面咁多位手足入冊互相照應

運入集中營變器官

高鐵直送

其實要做政府犯唔係問題
最唔捨得屋企人朋友

佢捉到一大堆，除非斷網，斷埋電話
否則大家都收到風
到時會全部人乖乖咁坐係度？
有人捉你老婆你會唔會同佢死過？
我呢就一定攞定刀等，拎埋氣油電油等佢班pk黎
佢捉得一個就即係喚起2-4個人
捉一萬，最少會有2-4萬人會絕地一擊
捉得5萬，至少10-20萬人會唔要命咁同佢地死過
佢今次要捉就應該唔會咁捉
係拎彈/槍，一堆即時處決

习近平去死

你覺得佢做唔出？

點會無位裝，困你入一個盒入面炸，傻豬

習近平你媽死了